{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kuus jalga ja ma armastan marssida. Mind v√µib sageli n√§ha rivis.","hints":[{"text":"T√∂√∂tan koos teistega toidu leidmiseks."},{"text":"Mind v√µib leida maa-aluses koloonias."},{"text":"Mind v√µib leida piknikul."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Ant","isCorrect":true},{"label":"Worm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma lendan ringi ja maandun lilledele. Ma teen mett.","hints":[{"text":"Mul on tiivad ja ma oskan lennata."},{"text":"Ma olen putukas, kes aitab meie toitu kasvatada."},{"text":"Ma olen m√µnikord tuntud inimeste n√µelamise poolest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Ladybug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§ike putukas, kes h√ºppab ringi ja teeb siputavat h√§√§lt.","hints":[{"text":"Ma olen roheline."},{"text":"Ma h√ºppan v√§ga k√µrgele."},{"text":"M√µned inimesed arvavad, et ma toon head √µnne."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma alustan roomikuna ja muutun millekski ilusaks v√§rviliste tiibadega.","hints":[{"text":"Ma l√§hen l√§bi suure muutuse, mida nimetatakse metamorfoosiks."},{"text":"Mulle meeldib lilledest nektarit juua."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad mustrid."}],"options":[{"label":"Ladybug","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Worm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kest ja palju jalgu. Ma elan ookeanis ja vahel n√§pistan.","hints":[{"text":"Ma k√§in k√ºlg ees."},{"text":"I v√µib olla punane, sinine v√µi pruun."},{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mind toiduks."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma p√µlen √∂√∂sel ja lendan ringi.","hints":[{"text":"Ma helendan pimedas."},{"text":"Ma olen putukas, mis ei tee √ºhtegi h√§√§lt"},{"text":"Inimestele meeldib mind purki p√º√ºda."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjek√§rbes","isCorrect":true},{"label":"Mosquito","isCorrect":false},{"label":"Koik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma elan maa all ja teen tunneleid. Ma aitan taimedel kasvada.","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ma liigun mullas ringi."}],"options":[{"label":"Ant","isCorrect":false},{"label":"Worm","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü™±"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma ketran v√µrku, et oma toitu kinni p√º√ºda, ja mul on kaheksa jalga.","hints":[{"text":"Ma elan veebis."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa v√§ikseid putukaid."},{"text":"Ma v√µin olla hirmutav."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tuhatjalgne","isCorrect":false},{"label":"Ladybug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma olen punase kestaga ja mustade laikudega mardikas.","hints":[{"text":"Mind peetakse √µnnelikuks."},{"text":"Ma olen √ºmmargune ja v√§ike."},{"text":"P√µllumajandustootjatele meeldin ma, sest ma s√∂√∂n teisi kahjureid, kes s√∂√∂vad taimi."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Ladybug","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma v√µin olla t√º√ºtu, kui ma hammustan ja j√§tan s√ºgeleva muhu, ja ma armastan sooja ilma.","hints":[{"text":"Ma imen loomadelt, sealhulgas inimestelt, verd."},{"text":"Ma lendan ja sumin sinu √ºmber, kui sa √ºritad magada."},{"text":"Mina munen vette."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Mosquito","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ü"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Miau!\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib piima juua."},{"text":"Mul on viskid ja pehme karvkate."},{"text":"Koerad ajavad mind m√µnikord taga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa3cca3","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma haugun ja vingerdan sabaga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma armastan m√§ngida noppimist."},{"text":"Ma olen inimese parim s√µber."},{"text":"Ma j√§lgin m√µnikord kasse."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma kr√§unun ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjad jalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Ma olen lind."}],"options":[{"label":"Duck","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"T√ºrgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70a3db","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk t√ºvi ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid ja rohtu."},{"text":"Ma olen suurim maismaaloom."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Seepra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa3db70","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Muh\" ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan talus."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."},{"text":"Ma olen suur loom."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFdb7093","category":"animal","icon":"üêÑ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustad ja valged triibud ja ma elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Mind on sageli n√§ha karjas."},{"text":"L√µvid armastavad mind k√ºttida."}],"options":[{"label":"Seepra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70db93","category":"animal","icon":"ü¶ì"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Ma elan koopas."},{"text":"Mind seostatakse sageli lihav√µtetega."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93db70","category":"animal","icon":"üêá"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgin ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suur kass."},{"text":"Mul on mannekeen."},{"text":"Ma elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false},{"label":"Gepard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFdb9370","category":"animal","icon":"ü¶Å"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma olen roomaja, kellel on k√µva kest seljas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Mina munetan mune."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093db","category":"animal","icon":"üê¢"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma lendan √∂√∂sel ja magan p√§eval. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma kasutan oma tee leidmiseks kajaotsingut."},{"text":"Ma elan koobastes."},{"text":"Ma olen ainus imetaja, kes suudab t√µeliselt lennata."}],"options":[{"label":"Owl","isCorrect":false},{"label":"Nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93db70","category":"animal","icon":"ü¶á"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§ga suur ja sinine, t√§is vett ja kalu ka!","hints":[{"text":"Ma katan suurema osa Maast."},{"text":"Laevad s√µidavad minu peal."},{"text":"Minus elab palju olendeid."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Tiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on karp ja ma rooman liival. Ma pigistan oma k√º√ºnistega, kui sa minu maale liiga l√§hedale l√§hed!","hints":[{"text":"Ma k√µnnin k√ºlg ees."},{"text":"Ma olen punane, kui keedetud."},{"text":"Ma elan ranna l√§hedal."}],"options":[{"label":"Merip√µder","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Merit√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen paljude mereelukate kodu, v√§rviline ja t√§is kenasid omadusi!","hints":[{"text":"Kalad armastavad end peita."},{"text":"Ma olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Mind leidub sageli soojades vetes."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Liivarand","isCorrect":false},{"label":"Suur kivi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma olen v√§ga suur kala, kellel on palju teravaid hambaid. Ma olen toiduahela tipus allpool!","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind m√µnikord."},{"text":"Mul on seljas uimed."},{"text":"Ma jagan teisi kalu."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Hai","isCorrect":true},{"label":"Octopus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"ü¶à"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen tehtud soolast ja liigun lainetes. Ma v√µin teha liivalinnu ja m√µnikord t√§ita koopaid!","hints":[{"text":"Sa v√µid ujuda minus."},{"text":"Paadid ujuvad minu peal."},{"text":"Ma olen osa ookeanist."}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":true},{"label":"Kivid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üíß"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma olen kaheksa k√§ega mereolend, ma olen v√§ga tark ja v√µin pritsida tinti kahjutuks!","hints":[{"text":"Ma elan merep√µhjas."},{"text":"Ma v√µin oma v√§rvi muuta."},{"text":"Mul ei ole √ºhtegi luud."}],"options":[{"label":"Meduusid","isCorrect":false},{"label":"Octopus","isCorrect":true},{"label":"Merihobu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma s√µidan suures r√ºhmas m√∂√∂da ookeani ja laulame √ºksteisele laule, kui oleme ringis.","hints":[{"text":"Ma olen imetaja."},{"text":"Ma hingan l√§bi puhumisava."},{"text":"Olen teadaolevalt intelligentne ja s√µbralik."}],"options":[{"label":"Vaala","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"H√ºljes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê¨"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma olen mingi ookeanivool, mis on tugev ja soe. Ma m√µjun kliimale, vaatamata igale tormile!","hints":[{"text":"Ma s√µidan Mehhiko lahest."},{"text":"Hoian Euroopat oodatust soojemana."},{"text":"Ma olen veevool."}],"options":[{"label":"Golfi hoovus","isCorrect":true},{"label":"Tidal Wave","isCorrect":false},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üå°Ô∏è"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen suur t√ºkk j√§√§d, mis ujub meres. Minu peal v√µivad seista pingviinid, kas oskate √§ra arvata, mis ma v√µiksin olla?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli k√ºlmas vees."},{"text":"Ma olen valge ja libe."},{"text":"Ma olen vee all palju suurem."}],"options":[{"label":"J√§√§m√§gi","isCorrect":true},{"label":"Saar","isCorrect":false},{"label":"Glacier","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üßä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma olen loom, kes elab meres, lame nagu pannkook, mis ma v√µiksin olla?","hints":[{"text":"Ma m√µnikord pistan sind ujudes."},{"text":"Ma ujun ookeanis."},{"text":"Ma v√µin end liiva sisse peita."}],"options":[{"label":"Seaturtle","isCorrect":false},{"label":"Stingray","isCorrect":true},{"label":"Merikuradi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üê°"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma langen taevast, aga ma ei ole lind ega lennuk. Ma teen k√µik m√§rjaks.","hints":[{"text":"Ma tulen pilvedest."},{"text":"Sul on vaja vihmavarju, kui ma ilmun."},{"text":"Taimed armastavad mind."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen valge ja kohev ja langen talvel taevast alla. Minust saab ehitada lumememme.","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Ma sulan, kui on soe."},{"text":"Lastele meeldib minuga lumepalle teha."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kes ma olen? Ma olen kuum ja helge ja annan p√§eval valgust.","hints":[{"text":"Taimed vajavad mind, et kasvada."},{"text":"Ma olen taevas."},{"text":"Ma v√µin sulle p√§ikesep√µletust anda."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen valge ja h√µljun taevas. M√µnikord toon ma vihma, m√µnikord lihtsalt varju.","hints":[{"text":"Ma olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"I v√µib olla erinevaid kujundeid."},{"text":"Saate mind p√§eva jooksul n√§ha."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F8FF","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen tugev ja n√§htamatu ja ma v√µin puudelt lehti maha puhuda.","hints":[{"text":"Ma v√µin olla √µrn v√µi √§ge."},{"text":"Sa v√µid mind tunda, aga mitte n√§ha."},{"text":"Ma v√µin panna lohe lendama."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tulekahju","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mis ma olen? Mina m√∂llan ja v√§lgun taevas tormi ajal.","hints":[{"text":"Ma olen vali ja s√§rav."},{"text":"Ma tulen vihmaga."},{"text":"Sa peaksid j√§√§ma sisse, kui ma ilmun."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"V√§lk","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjuja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEE4A","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Ma v√µin sind tabades torkida!","hints":[{"text":"Ma olen v√§iksem kui lumepall."},{"text":"Ma p√µrkan, kui ma maandun."},{"text":"Tavaliselt langeb ma √§ikesetormi ajal."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E2FF","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§rviline kaar, mis ilmub p√§rast vihma, mis on tehtud p√§ikesest painduvast valgusest.","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Mind on n√§htud p√§rast vihma."},{"text":"Ma vaatan nagu sild taevas."}],"options":[{"label":"Lendav t√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√µhjatuled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9400D3","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen suur keerlev torm, mille tugevad tuuled tekivad sooja ookeani vee kohal.","hints":[{"text":"Mul on silma keskel."},{"text":"Ma v√µin palju kahju tekitada."},{"text":"Inimesed annavad mulle nimesid."}],"options":[{"label":"A Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6495ED","category":"weather","icon":"üåÄ"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen √§kiline, tugev lumetorm, mille puhul puhub tugev tuul ja temperatuur on v√§ga k√ºlm.","hints":[{"text":"N√§htavus on madal, kui ma saabun"},{"text":"Ma v√µin teha v√§ga raske reisida"},{"text":"Ma tavaliselt esinevad talvel"}],"options":[{"label":"√Ñikesetorm","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üå®Ô∏è"}}]}